# Le Slide
## Matrice de transitions Slide :
### 22!
* Aller voir le site très simple [labri.fr](https://dept-info.labri.fr/ENSEIGNEMENT/formation-a-distance/cibermiage-processus/c1.7/ch01/seq02/sequence.htm)
* on nous explique que les lignes sont les états de départs et les colonnes les états d'arrivée...
### 24, 25
* la somme des transitions sortant d'un état fait 1!!!
### 26
* quest ce qu'une récompense cf. [ce wiki](https://fr.wikipedia.org/wiki/Processus_de_d%C3%A9cision_markovien)
#### WIKI
* Quadruplet R(s,a,s',v) obtenir récompense v pour passer de s à s' en passant par a !!!
* le modèle apprend donc les récopenses dépendent du temps
* Pi(st) probabilité de jouter a à st
* chaque action que je joue m'envoie vers tous les états, il y a une matrice de transition par action !!!
* Intéressan la partie Critère !!!

### 28
* V n'est autre que r pondéré des récompenses futures c'est la valeur attendue d'un état
  * en fonction des récompenses futures ...

### p 30
* la matrice de transition se définit pou chaque a!

### p 31
* le point noir en 0.1 en haut!
  * est ce que c'est quand j'ai jeter et que je rejette

### p32

### p 34:
* q par rapport à v q est v quand on fait d'abord a avant de lancer des politiques optimiées...

### p 42
* pourquoi Gt+1 = vpi(St+1) ?????

### p 44
* intéressante équation

### pa 47
* Equation de Bellman également sur le WIKI, pa 47 bas Pass' est cf. les 2 matrices dans __L'exemple de MDP__
* Dans __Politique__, _Pia|s_ est la probailité de jouer a sachant que l'on et dans l'état s !!!
